［有圖］點解炒麵王永遠食完第一啖都有後悔嘅感覺

係咪有咩科學原理

證明你看破紅塵了

好假好膠既味

狗糧

因為陣味好怪
根本唔好食

有錢邊個想食

睇下加啲老母牌冬瓜粒湯渣會唔會好啲

有錢咪食日本炒麵，冇錢唯有繼續食炒麵王

🤯🤢🤮

日本啲Yakisoba好食好多
不過勁咸
百佳之前賣14.9一盒

以前日清都有隻港版UFO炒麵比你揀下，停產之後而家呢個價香港品牌淨係得公仔炒麵王呢個選擇，真係寧願食番杯麵算數！

屌，岩岩食完

諗起以前最窮個時...見到11蚊3個...嘩正仲抵過食點心麵...

第一啖好香...食到第三啖發覺無肉...但自己連魚肉腸都買唔起...就滴咗滴眼淚落兜麵度...覺得自己好賤...

屌佢老母
之前買咗蛋黃醬味
加完水倒晒準備食
撈暈時發現面底有包蛋黃醬汁

因為made in china

香港新十大不可思議之一

辣味好好食喎

本身麵底難食 d醬撈唔勻 食落d味係純粹麵味

想當年入面仲會有埋個叉

之前有一晚喺日本食過一次
個隻發泡膠盒日本炒麵王嘅極大盛（定巨大盛？）
滯撚到第二日完全食唔落野
屌佢老母見到個盒就聯想到陣味想嘔

轉左麵底好難食
出前一丁都係轉麵底出事

我都試過

唯一一隻食到想嘔嘅撈麵

而家先知停左產
細個成日食

包醬少到仆街
撈埋直程食唔到陣味

係呢隻囉 其他唔得

新出隻鹽燒牛肋好正

上個月英國翻嚟，隔離個時食翻好耐冇食過嘅炒麵皇，好感動好開心

其實避風塘口味都唔錯

因為你食到窮嘅味道

呢幾個emoji好得意

我剩係食辣味
心情好會再加啲椰菜 豬肉片 同大阪燒嘅topping

炒麵皇搞咁多花臣就唔係炒麵皇

黑椒牛柳味極品喎 你識唔撚識架

食開黑色果隻

岩啊，食完一啖嬲到倒撚左

只食紅色

點解做傻事
食營多都唔撚食佢

細個第一次食手快快成塊嘢搣曬

屌 我都中過伏 包野收係麵底

你似係倒水個時Fail倒埋啲老麵昨wo

宜家個包裝已經唔係咁

煮營多好過

又撚新會然

其實用水浸熟既面都唔會好食得好邊
求奇用微波爐叮都差好遠

頭幾啖ok
之後就幾餓都唔想食

食炒麵皇仲要用碗食係咩玩法

咁證明你年紀細，我細個食既時候重係有蓋，要係蓋邊揭開3個窿倒水，都會因為個蓋撳唔實成個麵倒左出嚟

UFO正好多
有冇邊隻可以代替

因為個香味配唔上佢個味道

吓而家冇左三個窿 好多年無食過

有隻避風塘炒蟹味其實都ok

話難食係你地唔識食
炒麵王要食medium 至medium rare架
要食落口硬硬地 少少彈牙
食炒麵王就係要食果種al dente 既口感

食完第一啖之後個麵永遠都少左一半

見過人將d醬一早落，再加水，倒水之後話好淡

男人唔可以窮

都好過倒水淥親手或者成個麵倒左。

張圖有無十年？

我都試過 果次係我人生中第一次食呢啲要倒哂啲水既撈?麵
隻味你唔鍾意啫? 呢啲野一個月食一兩次就好, 如果唔係真係食完第一啖已經想倒撚左佢。
食開黑色

Me3

戒咗炒麵王好耐
支那出品，愈來愈難食
食營多都唔食佢

近排喺759買開有隻日本炒麵
盒面有柯南樣嗰款
好撚好食

屌

中學個時成日食依家食番好鬼咸

所有杯麵都係

同意

一睇就知難食
你要加就加熱浪

幾中意食藍色

轉咗包裝同生產線就出事。

舊果隻蠔油味正到出汁
而家得紅色可以食，但果種化學嘅味道

麵底垃圾

百佳有賣緊ufo，唔知咩版

以前真係成日食 但自從食過隻味覺得好撚膠就冇再食過
甚至係日本買既撈麵 都覺得好膠

咩叫都
營多no.1

以前一直都無食開
係見到連登仔成日吹奏開始食
試左黑椒牛同避風塘
第一隻無乜特別
隻味同黑椒牛完全無關係
第二隻咸到仆街
食一啖已經想倒左佢
我諗唔明點解咁多人中意食

因為個麵既口感真係好膠

本身都覺麵底差，之後試用煲煮個麵底變到好好食冇咗食一啖之後難食嘅感覺

我都係用煲煮個麵底
會好食好多

新出既燒肉味好正
另外最經典既辣味都唔錯

最難食係蠔油味
聞到已經想嘔

第1啖火雞

原味辣味算好，其他味真係食左一啖想扔

好撚正

食第一啖就後悔點解要食

垃圾上神枱

唔好食又繼續食

越食越有癮
以前七仔十一蚊兩盒，中學雞窮冇錢嗰陣就食炒麵王充飢

其實係麵底係咪轉咗？
細個真係幾好食，大個食返難食到仆街喎

韓國撈麵好食好多啦
淨係個麵餅已經唔同層次
營多係平姐

其實一直想問啲熱水會唔會熔咗個盒變咗食塑化劑麵

麵底垃圾
又唔彈牙又易滯
牛肋味係唔錯，但食到一半真係食唔落
懐疑自己點解要犯賤淥嚟食

最中意係焼すぱ嘅麵底，好撚正

原來有人食？

睇錯左媽咪面

ABC
不了

炒麵食左一啖 便有後悔聲音
能傷我最深的人 公仔點心

平時食開鹽撈飯?
依隻新味淨係得鹹味,同少少牛油香,加埋個面既質地難食,真心不了
之前出個個杯裝限量蠔油蝦子面自己加辣醬一齊食唔差

用煲住我洗撚食炒麵王

要開爐既話我食其他野好過啦

我喺英國買到喎

麥兜 火雞的故事

痴撚線,飲湯算啦,d 瘦肉柴到唔柴

辣味好食
諗起舊版倒水一野倒撚左出黎

真係畀狗食

好似牛角隻鹽醬

要俾錢食
只能食

支持辣味，我覺得好好食

大概7-8年前食過一次藍色果隻，陣味腥臭到作嘔，食完一陣嘔埋，從此冇再食過

一樣
我諗個個第一次食都係咁。

以前舊包裝炒麵王隻叉收係個麵餅下面

有錢邊個會食啊 利申 岩岩買左幾盒

只可以睇紅色
其他色都係垃圾黎

屌我都試過
最尾驚啲膠熔咗成盒倒咗去

我覺得d面要煮，唔好落水去煲
咁樣會比較好食

發現全部都made in china就冇食過

仲有喎 最近先係donki買過

寫篇論文研究下

從來冇食過
有次係好奇買咗一盒嚟試
一開合佢浸臭膠味真係隔夜飯都嘔返晒出嚟

公仔麵都係3蚊包

避風塘味 第一次食覺得好難食 但食多幾次會覺得好好食

舊圖當有趣

有冇黑椒牛柳fans

得辣味係好食

加幾粒丸都算啦
食杯麵其中一個原因就係唔想洗碗
你就走去倒落隻碗到

因為個炒麵王 在未食和食第一口之間，
已經是最高峰

真 好似食緊飯發泡膠咁

因為十分。愛

杯麵一樣唔好食,CUP NOODLE真係比狗食,得個咸字

入黎為左睇呢張

笑撚死

個人認為暫時得避風塘同鹽燒牛肋入到口，

其他真係一般，尤其嗰個咩蛋黃醬，

想扮日本嗰啲撈麵，

但個醬又擺明中式醬嘅味道，配蛋黃醬，九唔搭八

價錢吸引左我買佢，每次煮完食第一啖都好期待，食完第一啖，個感就令我想放棄佢

我會去donki 買日本個d, 有勁多味，有隻藍色盒柚子汁同綠色寫住淺草既都好食

我仲記得我第一次食果陣唔知係撈麵黎
冇倒D水出黎 變咗湯麵王
然後我個EX笑鳩我
好懷念

我係加左醬倒水
再睇番封面先知要倒水

營多好食過炒麵王但都食到悶
仲有無邊隻好食推介

營多先係

咁多款撈麵入面呢個牌子真係最好食

仲有茶包

你根本唔明食炒面王既原因

係以前青春捱窮既回憶呀ching

真 細個是差唔多日日食
直到有一次食左幾啖作嘔 真係嘔左出黎
自此之後到而家 可能十年都有 無再食過

我最鍾意食兩種麵
- 營多
- 媽咪麵

衰過印尼撈面

落辣椒油啦好心你

我宜家仲喺英國
個個走晒 留底勁多野
我宜家好多貨

有邊隻推介

以前有跟叉同埋藍色個隻跟個包蠔油靚好多

而家

去759買日式炒麵好過
有會員再平d

蛋黃醬好食
其他屎黎

細細個好鍾意食,人大覺得好難食...

屌, 我鐘意食................

仲未見到高登張貓罐頭撈炒麵王食

自從由發泡膠盒轉左做膠盒就好難吃

利申吃左十幾年

俾條魚肉腸你
你咬左第一啖咪又係諗要食垃圾肉覺得自己好賤

睇人食個陣係最吸引自己食又唔係個回事但硬係要食

十蚊有麵食有肉食

😍

窮撚只可以拮嘢+ 。

吓好好味喎

其實畀十幾個人食
一人一啖

一路食炒麵王都係食淨麵..
聽完你咁講, 覺得自己好賤,,,,,,,,,,,

中國製造

想食就淥公仔面啦
起碼香港造

即刻好似放係街邊比狗食果D

所以7仔賣開10蚊2個 倒水fail仲有多次機會

倒水果時倒左個麵

有隻土匪雞翼味好好味
其他味就不了

明明記得以前好食好多
特別係藍色包裝
呢幾年完全唔同晒
藍色嗰隻特別易作嘔

巴打夠黄 好嘢

落辣醬 辣椒油 落到食唔到味為止就會覺得好好食

我以前係咁食

呢個真

點解依個po都會上熱門

又好食好多又勁咸
就黎日本屎都香過人

唔會熔啦
水比盡你岩岩好100度
膠熔點冇咁低

溶過好多次
煮完見到有隻叉 即刻成兜dum左佢

個人鐘意食一平, 唔知點解佢入面d菜好好食好新鮮咁

same

你真係冇嘢搵嘢嚟屌
唔係個個都接受咁咸
我ok啫 樓主唔一定㗎 提下人又唔得

港版出前一丁
食完會頂胃 想嘔咁
轉左食日版就冇事 Monkey版都好過佢

轉左個麵底之後好撚難食...

不如討論下有咩即食麵推介
拋磚：三養+indo麵

759 有隻日本既好好味

包裝都轉埋啦？

每次食食吓都覺得有點唏噓

唔係嘅 睇麵質同醬

食撈麵緊係食營多
正咁多又平

炒麵王狗都唔吼

兩點先收工又唔想食老麥
返到屋企得呢個選擇 我想嫁咩

據為己有？？

個塑膠盒溶點一定高過100度，煲熱既水再倒落去，啲水係唔夠100度，所以唔會溶到個盒

好想食番以前日清果隻撈麵
香蒜辣肉麻醬雞

不知幾好食
以前會用黎夾麵包

依個真
藍色個味太寡 不了

黃色咸到仆街 不了
黑色係有包土方醬會好少少
但都不了

炒麵麵包

唔食微波野

個個都走得太急 根本食唔清啲嘢
佢地比我唔通唔要 然後要佢地dump落垃圾桶？

辣味cover到種膠味

試過食完炒麵王 下一秒即狂嘔
之後成幾年無再食！

整之前真係好撚想食
但食完第一啖就想掉
重複又重複
唔知點解

出前一丁都有轉咩？